Tema Agua Rosada, autor Picaflor de los andes.
Interpretado por los Hermanos Quiones; Rubn, Guillermo, Edgar y Hctor (yo hequidi)
Huancayo Per
Mostrando los principales pasos para elaborar la rica pachamanca al estilo Huanca.